80,90後埋一埋嚟

1980至1999出世嘅學生哥

們，可唔可以幫我做一做 FYP問卷 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

內容係有關「調查Y世代學生對廉價航空公司的運營能力比傳統航空公司高是否抱有積極的態度」✈

您嘅寶貴意見對我嘅FYP分析有 極大幫助！！😉😉希望您完成後可以同樣spread比您身邊嘅 1980至1999出世嘅學生哥🤗

如果疑問，歡迎發問！

謝謝大家🙏🏻🙏🏻🙏🏻

如果您同樣都有FYP問卷要幫手嘅都可以留低😉😉

J圖又冇 好難叫你幫你架喎

叫你